洗幾皮野去睇個12m班人咩心態

場波2分鐘就完左

冠軍已袋，理撚得你

真係拿拿聲完左佢好撚過
兩邊都唔知做乜鳩